藍絲啲旺區街站有便衣保護

頭先係旺角有人行過屌班廢老老母即刻有4個便衣衝埋去SS

唔知點解好想笑🤣🤣🤣🤣

門口狗

平時搞鳩中學生街站

佢哋比你個名多一個字
佢哋係蓋世太保
只為極端服務
當然係保護藍絲街站
搞啲小朋友街站